就像做爱或外出一样，她希望这是冒险和创造性的，最重要的是乐趣。 一个新的播客探索户外性爱|Heather Hansman | 2021年2月12日|Outside Online 
 麦肯说，在大流行期间，“有趣和冒险”可能会转化为在我们生活的限制下发挥创造性，比如重新装饰房间或在后院露营。 流行病期间什么叫性感? 谨慎。 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 如果你真的喜欢冒险，在面料上用令人瞠目结舌的颜色缝上一个有趣的图形或者你名字的首字母，可以让原本单调的连指手套焕发生机。 最佳手套:让你的手保持舒适|流行科学商业团队| 2021年2月8日|流行科学 
 无论你选择什么，今年有一个目标很可能会让你不可避免地花在厨房里的时间更满足一点，更有冒险精神一点，更少一点家务。 目标导向的烹饪如何治愈你的厨房无聊|米西·弗雷德里克| 2021年2月1日|食客 
 带领福尔杰剧院走上莎士比亚冒险之路的珍妮特·格里芬于本周三宣布，她将于3月31日退休，她已担任剧团30年的艺术领袖。 福尔杰剧院的珍妮特·格里芬在为莎士比亚奉献了几十年之后宣布退休 
 几个世纪以来，格迪可能一直不为人知，但如今，它是肯尼亚冒险游客的热门目的地。 肯尼亚有自己的马丘比丘——失落的格迪城Nina Strochlic | 2014年9月18日 
 说到食物，你是那种从头到尾勇于冒险的食客吗? Emma Woolf | 2014年8月5日|每日野兽 
 对于喜欢冒险的人来说，这个地区被瀑布、滑索和美丽的山景包围着。 五月五日之路|塔尼亚·劳拉| 2014年5月5日|每日野兽 
 我从年轻时的自己身上学到了一些东西——勇于冒险，志趣相投。 谢琳·伍德蕾公开了自己的成年、《分歧者》和我们世界的错误|Marlow Stern |014年1月22日|DAILY BEAST 
 我当时的妻子，扮演辛西娅·莫尔豪斯(辛西娅·莫尔豪斯(辛西娅·莫尔豪斯由韦格饰演)的劳瑞格娅·萨姆切克，在性方面非常冒险。 《巴比伦的战利品》:IFC出品的搞笑迷你剧，由威尔·法瑞尔、克里斯汀·韦格和更多主演|马洛·斯特恩| 2014年1月9日|每日野兽 
 只有少数敢于冒险的人才会移居到遥远的职业或异国他乡。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 这件事发生后不久，五十九岁的老人结束了他在这个世界上的冒险生涯，大家都很遗憾。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 在她大胆、潇洒、爱冒险的一生中，她从来没有遇到过比这更困难的问题。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特 
 她激发了他身上那种冒险精神和无法无天的精神，这种精神是他和他的家人不同的地方。 造物者|梅·辛克莱 
 金融家们同样充满冒险精神，渴望机械进步和技术效率。 新马基雅维利|赫伯特·乔治·威尔斯